我地講！SH派未輸！

仲有我地廢老派SH緊，同清蒼派鬥爭既任務交比我地，辛苦了科技SH派，我相信你地唔會陣亡，3、5、7年他朝有一日你地都係回強勢回歸，呢段時間廢老派會守護住你地

真